暑假工問題

暑假工
做兩個半月
計月薪
諗住人工算係咁
點知最尾半個月
份糧係咁樣計
因為我返左11日
11/31*月薪
總結返我返咁多日
原來時薪得50蚊
即係比人搵左笨
其實係咪正常
份約只係列明返工至8月尾
XX糧 同埋遲到會扣人工

認真計過？

好多工都係你賠比佢就賠1/22或者該月日數

佢賠比你就1/31

暑期工都遲到就反省下

當初佢地話遲到請假就會扣到50時薪
結果最後先知原來一直都50時薪
簽左約又唔可以臨尾半個月遲職